%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Work Experience}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Frontend developpeur} % Job title
    {Oui.sncf} % Organization
    {La Défence, France} % Location
    {Octobre. 2018 - Septembre. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Iniatiation de la migration de Angular 1.6 vers React avec création de tests jest/enzyme}
        \item {Développement et maintenances  sur les differentes parties de l'application (parcours web et mails).}
        \item {Projet de pock réaliser pour présenter à l'équipe les récentes évolutions de react.}
        \item {Realisation d'un script avec puppeteer permettant d'automatiser l'achat de billet pour faciliter les tests .}
        \item {Présentation pour l'équipe de developpeur d'un atelier sur la  découverte du language Rust et ses caractéristiques.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Backend developpeur} % Job title
  {Club Med} % Organization
  {Paris, France} % Location
  {Mai. 2018 - Sept. 2018} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Participation au grooming pour concevoir et estimer les user stories.}
      \item {Développement de nouvelles features et correction de bugs.}
    \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {FrontEnd developpeur} % Job title
    {Canal plus} % Organization
    {Issy-les-moulineaux, France} % Location
    {Avril. 2017 - Avril. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Participation au grooming pour concevoir et estimer les user stories.}
        \item {Développement de nouvelles features et correction de bugs.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {FullStack developpeur} % Job title
    {MyNewMood} % Organization
    {Issy-les-moulineaux, France} % Location
    {Sept. 2016 - Apr. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Conception et implémentation d'une application mobile avec Angular2/typescript.}
        \item {Gestion des events et états dans l'application avec Ngrx2.}
        \item {Utilisation des api goolemaps pour l'intégration d'une map dans l'application.}
        \item {Réalisation de la migration vers un cli au lieu de l'interface web d'amazon pour gérer le worklow de dev et deploiement dans AWS}
        \item {Développement de lambda function en JavaScript.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {FrontEnd developpeur} % Job title
    {Kpler} % Organization
    {Paris, France} % Location
    {Jan. 2016 - Juil. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Implémentation de features critique pour les data-scientiste.}
        \item {Realisation d'une script dans google sheet avec googleScript realisant un polling vers une Api.}
        \item {Implémentation de nouvelle feature, rajout d'élement SVG sur la map}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Apprentie} % Job title
    {STI} % Organization
    {Evry, France} % Location
    {Juil. 2011 - Avril. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Developpement d'une application bureau multiplatforme en Qt/C++.}
        \item {Intégration d'une base donnée SQLITE dans l'application pour pouvoir enregistrer et traiter automatiquement l'information}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
